令人羨慕的施政報告

今時今日令人懷念的香港領導
柒婆妳有這樣的吉士和胸襟嗎？